# Observatory website translations from english to spanish
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <simoes@mit.edu>, 2012.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-13 11:44-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
msgid "Export"
msgstr "出口"

msgid "Import"
msgstr "进口"

msgid "Net Export"
msgstr "净出口"

msgid "Net Import"
msgstr "净进口"

msgid "App Selection"
msgstr "应用程序的选择"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Country (show trade partners)"
msgstr "国家（秀的贸易伙伴）"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Bilateral"
msgstr "双边"

msgid "Exports"
msgstr "出口"

msgid "Imports"
msgstr "进口"

msgid "Net Exports"
msgstr "净出口"

msgid "Net Imports"
msgstr "净进口"

msgid "Exports To Destination"
msgstr "出口目的地"

msgid "Imports From Origin"
msgstr "从原产地进口"

msgid "Exports by Product"
msgstr "产品出口"

msgid "Imports by Product"
msgstr "产品进口"

msgid "Play"
msgstr "玩"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Controls"
msgstr "控制"

msgid "Trade Flow"
msgstr "贸易流量"

msgid "Origin Country"
msgstr "原产地"

msgid "Destination Country"
msgstr "目的地国家"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Start Year"
msgstr "开始年份"

msgid "End Year"
msgstr "年底前完成"

msgid "Year Interval"
msgstr "今年区间"

msgid "Build Visualization"
msgstr "建立可视化"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "View as text"
msgstr "文字版"

msgid "View app"
msgstr "查看应用程序"

msgid "Next"
msgstr "未来"

msgid "Previous"
msgstr "前"

